在会上，我忍不住威胁说要用马鞭抽j·普莱斯，因为他和其他人报道了谎言。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 抓住他的衣领，用马鞭威胁他。 桑迪酒吧的两个人|Bret Harte 
 马鞭和左轮手枪就像钢笔和墨水瓶一样必不可少。 美国速写|查尔斯·惠布利 
 我唯一奇怪的是，他没有用马鞭把菲利普打得围着四合院转。 雷德克莱夫的继承人夏洛特·m·杨 
 有人告诉我，她有一次用马鞭抽了一位先生，然后策马朝他骑了下去。 奥蒙大人和他的明塔，完成乔治·梅瑞狄斯